# Less 4.0

Давайте научимся создавать всё необходимое для взаимодействия с гитлабом.
1. Ансиблом поднять 2 инстанса вм
2. Установить докер \ докер композ \ git
3. Установить гитлаб раннер
4. Закинуть свой ключ в гитлаб.
5. Создать проект в гитлабе
6. зарегистрировать 2 ранера. Шелл и Докер с дефолтным имеджем python3.x
7. Запушить свой проект в гитлаб.

Все задачи должны быть сделаны Ansible*
Ответом на задачу. Проект с ролью и пруф зареганых ранеров.




